和你Shop新形式——較鬧鐘播《願榮光》

其實係巴打提出嘅，但我覺得個idea好好，所以我拾人牙慧。
點解要用呢種方法？
其實唔少和理非會因為商場冇得blackblock 以及班狗太早進駐而打退堂鼓，而較左鬧鐘就可以同一時間準時開始，大大增加效率。以前你眼望我眼，估吓係咪手足，拖五至十分鐘，今次順其自然夠鐘就開波
「班狗唔會理你有冇唱歌，總之就會ss你」
冇錯，但呢樣野係無法避免嘅。諗番轉頭佢如果因為咁捉人，咁個場面會太肉酸，你個藍絲老母見你因為響鬧鐘而比人拉都會轉黃啦而開始咗都冇狗咪慢慢跟住唱囉

總之用鬧鐘作為開始訊號係最冇先兆、有效率嘅

推一推

Thanks

即係約定一個時間
由鬧鐘帶頭
都幾好，唔使下下等人行先

夠鐘自動開波

再推一下

Orz 算啦，有非p牌嘅巴打覺得唔錯就照copy開po啦

po已開 加油

（引用p牌網友建議）和你Shop新形式——較鬧鐘播《願榮光》

校鬧鐘播歌 自己播歌自己唱

唔係個個識set

push

推

Push